屌你老味，咁大雨個高鐵站點算

土瓜灣站

無事嘅, 最多咪沉降同水舞間

變去水渠囉

搭車有水舞間表演睇
要識感恩

係咪香港新水塘